（齊慶賀) 侵已勝!!!

日經報道：搖擺州florida都係Trump.
Trump 已勝出！！！